大家估下9月會唔會出se2

我覺得唔會

=====此post已完=====

蘋果最鐘意撚人
越要就越唔出

其實係班on9成日FF

出部撚屌摺機都唔出se2

算啦好嗎

不如估埋2020 2021會唔會出
9月點會出部咁既野去打自己部旗艦
醒下啦se撚

啱
肯定出IphoneX乜柒